

 Bratislava, Ružinovská, hotel 4-in. Čierny golf BA 333 ** (písmená poznám, ale v rámci zachovania anonymity nepíšem). Vodič na bočnú stranu stánku s novinami vedľa hotela nahodil nechvalne známu reklamu potetovaného cigáňa-darmožráča od našej podarenej národnej partaje. Potom ju odfotografoval. A odstránil. 
   
 Aký k tomu mal dôvod zostáva pre mňa záhadou. Snáď niekto učený vysvetlí v diskusii aj nám, reklamnej branže neznalým jedincom. 

